## Некоторые проекты с курса по разрабоке мобильных приложений из ИТМО

### 1. Hit The Mole

    Игра "Ударь крота"

### 2. JetstreamSam 

    Обычный список для дел

### 3. Layouts

    Отрисовка некторых лэйаутов

### 4. QuizGame

    Игра "Квиз"